今年中國gdp 增長係咪又多過6%

如題

2020年終国殯儀行業GDP佔全國GDP95%

其實條數係任鳩佢砌，歐美要賺支那市場錢先唔踢爆佢啫

殯儀 糧食 日用品 衛生用品 寵物 燃料 全部GDP 爆升啦

輕微放緩 5.9%

復興東莞產業咪即刻爆升囉

好似4點幾
明明係負數先真